我細個個時 有個菲傭姐姐做得幾好 不過佢唔肯係屋企戴bra

醒起呀媽話以前我細個個時
有個菲傭姐姐做得幾好
不過最後唔請佢
因為同佢提完又提, 佢都唔肯係屋企戴bra
攪到老豆望又唔係, 唔望又唔係, 好尷尬

sir, 今晩屋企無人又好凍，幫你com被

唔該曬 Maria

無圖好難討論